Flash Media : 昨日防暴警察執勤期間不慎跌下一把利刀

【 5·24 反國歌法遊行回顧｜ 防暴警察攜刀執勤】

昨日網民發起反對國安法立法遊行，現場記者在約下午兩時於百德新街天橋底，目擊有防暴警察於執勤期間不慎跌出一把利刀，其後拾回。

本媒記者未知其刀用途以及防暴警察執勤間攜帶之利刀是否由警方直接購置的裝備供警員使用，如否該警員有否違規或違反警例。

攝 Photo : Peter Wong
撰 Edit ： Peter Wong
#flashmediahongkong #fmhk #flashmediahk #hkmedia #2020 #香港示威 #HKProtest #遊行

Like同Share本媒專頁Flash Media HongKong (FMHK) 以獲取更多新聞資訊和社會報導。

Facebook:

Instagram: @flashmediahk

有人留言話即係呢把

痴撚線 依家當自己打csgo呀？

留言條友似洗地

我懷疑所有斬人的藍絲係香港警魔扮

想搵機會插贓嫁禍?

呢把嘢係違禁武器

Push

阿sir帶武器唔洗你教

好明顯係啦，隨時塞把刀入手足啲袋度！

仆街

ＰＰＲＢ講兩句吖

most likely

嘩隨時拎刀嫁禍
唔係正規武器！煲大佢！

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

ErEr sir好快又出返來看圖作文

831

暗箭傷人

推

道具

拉闊啲畫面

PPRB一定話係示威者跌架啦
佢地執起黎做證據

仲要唔係普通刀，係違禁品

push

今日報聞有show黑警證物，話尋日好多人帶刀

拉闊左，就會見到全部狗都袋住違禁品，預備插贓

肛蛇有無補充？

CS GO?

又想老屈

香港好黑暗

bug 狗我屌你老母

好多都話搜到嘢

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

把刀有咩特別

TUI

基本上為武器而設計既刀都係違禁品

又想殺人

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:

中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

中左最尾個點

一撚定啦

有無片呀，得張相好難FC

上年有frd試過比狗拉跟住屈佢藏刀

Pish

屌你老母，黑狗殺人犯

【澄清：警方已沒收警員私攜執勤的利刀】

網上流傳一張相片顯示，一名警員在執法期間，曾經撿起一把由其身上掉落的利刀。

警方澄清，該名警員現時並沒有私攜利刀執勤。

香港警務處
警察公共關係科

64616642星火

有冇事

好恐怖
又想砌生豬肉

puah

真定假
現時沒有，之前有

好耐冇見佢

推！

再推

巨推

【澄清：警方已為警員於便利店取走的樽裝飲品付款】

網上流傳一段影片顯示，一名警員在銅鑼灣一帶執法期間，曾經進入附近一間便利店取走一樽飲品後離開，過程間沒有付款。

警方澄清，警方已經向店舖付清相關樽裝飲品的費用。

睇多啲我哋fb page就會知，我哋不嬲都係咁樣澄清的

現時

唔講仲以為呢D人係搞緊大單野面對緊真正恐怖份子

this

Cls

「證物」有班黑警指紋

傻尻 算唔算藍絲恥辱 人地藍絲帶西瓜刀都無事 佢帶把生果刀

小學生咩沒收

ok 0分重作：

【澄清：警方認為警員私攜利刀執勤情況不理想】

網上流傳一張相片顯示，一名警員在執法期間，曾經撿起一把由其身上掉落的利刀。

警方澄清，該名警員現時並沒有私攜利刀執勤。

香港警務處
警察公共關係科

有咁勁既武器點解仲未有狗比人桶

好多市民同我講一定要推呢個pist

當自己殺手咩？有槍都唔夠仲帶埋刀
想襯亂吉市民幾刀，呢d冚家剷心理變態

汽車維修員都帶個士巴拿啦
殺人犯帶把利刀旁身係好合理

唔係私攜，即係阿公准許

又係光頭

最後無 仲要比返把刀佢

入牆狗 lag殺狗 加速狗

要來插裝㗎喎用的？

咁撚好彩
帶刀出街都咬唔入

咁都跌到出黎
豬咁撚蠢
仲要執返咁高人工養你班蠢材難怪要搵公安武警替代

呢把唔係警隊標準裝備喎

可能係準備用嚟殺路人呢.

屌，呢d證物無手套都可以拎上手，咪一樣屈9你

push Dagger 直接係受管製刀🙂

pish

香港警察知法犯法

之前證物有呢款

又準備砌手足生豬肉

呢種武器好危險，人群之中背面隊人一刀即掉頭走，無聲無色

禁3鍵轉用近身武器？

實用嚟屈人用

咁樣破壞證物
果然磚業

痴撚線

刀刃同黑色柄唔似
張圖係黑色柄粗過下圖

一定要推

點解有把刀架

幫手推

咁即係犯法
又除非你係警察

今次點兜

yes

抗爭者good choice

Pishhhhh

樓上ref指明違禁品

唔帶手套執證據 老妨?

Push.

又用嚟屈手足

香港法官會話警察只要執行公務強姦都合法,
帶一把違禁武器都好合理.

警察，可以私藏武器。

拉闊啲嘅畫面嚟睇
利刀都變鈍

「高尚曹操」

又想老屈 ! 仆街黑警死全家啦 !

會直接冷處理，報都唔報，講都唔講

用黎老屈

想問呢款刀叫咩名
上面有違禁品list 都只係形容佢特徵 其實佢叫咩名

班畜牲想插贓嫁禍

其實而家啲黑警有咩係唔敢做？
你數唔數到多過三樣

p

呢d比偷水更值得搞大
屌佢老母咁都得
我就雷射筆都攻擊性武器

阿sir斬人唔駛你教

唔好出片住，慢慢擠牙膏

癲到戴刀做野

唔出奇，而家班狗為所欲為，偷野都有人幫佢執屎

仆街肯定準備用嚟插贜屈手足

HP 精粹 加血狗 跳重狗

你知道得太多

呢把點睇都係用黎插人 想殺人？

即係如果有違禁品俾人發現到
沒收左就ok
唔係犯法

似呀 唔夠打就話襲犬

一係插人 一係插贓

屎波裝備多

推！！！！

裝飾
鎖匙
利申 想做pprb

解釋唔該

私刑執行者

咁叫「澄清」咩

現時並沒有即係佢曾經有啦

TWITTER!!!

狗隻老屈無時無刻都有,呢啲算是小事

其他 popo 有冇私藏鐵蓮花、雙截棍、鞭、瑞士萬用刀、電槍......?

一睇就知曲

Lmlm

水果刀都係使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

係咪應該更值得推？

推，有片更加好

警察藏有非規定武器是否合法

似乎係用來＂送＂ 俾被捕示威者

黑警又黎插贓嫁禍

細細把容易帶
遲啲變標準裝備 一狗一把
用嚟插贓嫁禍啱晒

插贓嫁禍 定想用黎殺人啊

連登仔正傻閪，淨係諗到插贓，要插使乜用刀？大撚把嘢可以插啦！成班連刀係乜都未知學人同共產黨鬥，多多唔夠死啦廢柴！

嗰啲懶醒話刀冇用嘅廢青麻煩入嚟答一答呢個問題

屌角入bug

黑警死全家

一係老屈， 一係乘機抽水

痴線

呢把一定唔係手足㗎啦
係手足嘅點會唔用手套掂

黑警竟然仲未出文?

原來係咁

屌你老味推

唔止，可能捅人幾刀先，再搵機會塞入手足袋

會唔會係解放軍黎

黑警一係就用黎老屈, 一係就用黎私刑

呢班就真係恐怖分子喇

用嚟老屈